有少少問題關於Mazda

Mazda 3 2.0 好似幾正
柴6 又好似幾好，但值唔值呢，兩部好似差十皮
我上網睇好似兩部都ok
應該一年渣到1萬k 左右
同埋過1,2 年或者等果d 車展買會唔會又平d ??

兩款完全唔同既車黎,你自己鐘意大車定細車
1年10k km未必要用到柴油
過1,2年買係講緊新車定二手?
車展買冇分別

過1,2 年買一首

新車

當你渣五年
柴6油費total 慳幾萬, 然後柴油車絕版個價又硬d
果10皮應該係返度

其實柴油車保養會唔會煩d 同埋整會唔會貴d 架

真係咩都唔識

柴6要買好快啲
琴日去完showroom
香港冇貨
要車最快6月中先到

3 係靈活小車, 輕過6

柴6 起步好過電油6, 低扭強, 因為3同6 engine 一樣但6 重好多, 柴油turbo 解決左呢個問題

而家電油6係2.5
3係1.5/2.0